[封神榜]香港仲有無人仆街得過呢20個人

排名分先後
1. 梁振英
2. 何君堯
3. 鄧炳強
4. 董建華
5. 林鄭月娥
6. 譚慧珠
7. 湯家驊
8. 袁志偉
9. 梁愛詩
10. 范徐麗泰
11. 曾偉雄
12. 吳秋北
13. 梁美芬
14. 譚耀宗
15. 葉劉淑儀
16. 羅范椒芬
17. 鄭若驊
18. 陳茂波
19. 梁君彥
20. 陳健波

大部分同意

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

含撚聰呢？

梁君彥同林鄭應該要上調幾位

陳庭佳

張建宗

劉江華

真樂蜂

Who？

元秋

一般啦呢個

傻婆有時幾可愛

呢個係on9

屌，你數漏左劉兆佳

老懂應該排第一，689同777都係佢一手推上去的

我漏左馬時亨

張宇人

李慧琼都冇？

大波嬅應該高過強國猿

屌個榜可能1000人都唔夠放

三大特首難分高下
係咪應該並列第一

美中和好未？

唯一無上榜既特首就比人搞到坐左幾年

咪係

第一名無異議

頭七名唔可以平排？

屌屌屌屌你屌你屌屌你

林鄭害死咁多義士，必須排第一

李家超呢？

第一個搵佢個名 竟然無

20具傀儡

李慧瓊

迖哥？

倒不如…

司徒華

屌你陳同佳下話

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

個名單係唔係每晚都要讀一次？

推

葉國謙條仆街冚家鏟呢

白頭佬呢

唔好推呢啲嘢大家知 集中推主線先

喱個無用

楊潤雄呢?
力推普教中
力推洗腦教育
教左勁多蝗蟲出嚟

柏林妖呢

建議你youtube search下陳庭佳

咁識食

然而呢20個人就擁有影響香港前途嘅最大權力

李家超都冇？

元秋係on9 同埋影響力冇班仆街咁大

仆街入面竟然無一個姓李

葉劉何妖排咁低？

李家超都無

馮驊

呢個應該有頭十

20個真係太少

成堆垃圾

Pish

正想問

湯家驊應該排11

現時除左中聯辦同林奠
最大既掌控者係濕鳩聰同4大警協阿頭
再黎係鄧二哥同游乃強

李國章
梁愛詩

喂蘆葦葱含撚啦屌你老母扮傻

清算名單

請加返 李加超

廿個額咁少？數唔晒喎！

曾蔭權點解會無份?

睇漏白髮妖

羅致光呢！整喊婆婆！人渣百二歲

好多都見到上榜 唔錯

李國章？袁國強？

吳秋北曾偉雄呢啲唔係話唔仆街
一個議員都味做過，行會又味入過
一個過氣狗隊長，九巴乞個位座住先，聯合國九成做唔成
兩個卒仔啫

傀儡黎

建制四殘花

起碼佢講大話既時候都有少少羞耻心

整100得唔得？我覺得呢廿個全部都係排第一

李家超
周融
屈穎妍

十一哥唔排十一，你識唔識架？

香港警察

林鄭嬲嬲豬無咗個第一

李家超 游乃強

中聯辦仝人

盧偉聰呢？
石鏡泉呢？

唔夠喎
點止咁少

亡國興？

20蚊張 去左邊
柒婆 要唔要上升 幾位呢

一定係董建華第一
冇董建華就冇689同林奠

幾時有表現過

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Got

不提一提

不值一提

石鏡泉
林本利
四大地產
夏佳里

不能盡錄

每日更新排名得唔得

Push

五大訴求!
光復香港 時代革命!

李家超？

游乃強，睇唔到手持武器
何厚祥

譚詠麟

689竟然係最仆街
呢舊垃圾黎咋喎

姓屈果位呢

李國章

冇佢既話團結唔到香港人

民建聯主席？

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

葉國謙

李家超 李慧琼 一定係頭十

光復香港 時代革命

唔好漏左前律政司袁國強

講緊仆街唔係大仆街，就好似律師同大律師咁

葉國謙 死唔斷氣

林奠第二好d

cls

個賤人到今時今日仲不斷賣港
整個團結香港基金全部都係賣港建議
撥地、填海、輸入支那人等等
呢個撚樣老而不死是為賊也

???

ICAC 毀滅者白韞六

屌你第一竟然唔係維尼？

隱藏Boss 鄧炳強呢?

直頭用佢換收成波啦

漏左啲黑警？光頭佬呢？遊乃強呢？

比卡超肯定第一wo,
提出又係佢，
佢去過新疆仲讚管理得好

我覺得就算有50個名額應該都仲有漏

吳亮星?
梁愛詩?

游乃強，李漢民 公然警黑勾結
林志偉搞軍政府
民建聯最賤格係葉國謙，每次講嘅野都勁仆街

李慧琼榜上無名
畀黨睇到呢張 list 的話，有人就要被清算了

呢個太蠢

冇Starry ,討論唔到落去

強國猿唔敢做嘅野 佢做撚晒

小事啦 為左奶連自己祖業都送得出去 佢伯爺仲要係國民黨

林瑞麟條撚樣冇人提

李家超呢

其實會唔會係唔肯同中共妥協 之後比人砌生豬肉

大波驊排咁後?

葉劉其實可以出番黎 比番個位其他人仆街

李家超

最少有三萬個人仆街程度一樣

有鄭若驊冇鄭汝嬅

最冇霸氣一哥，比人屌完老母頭DUP DUP面紅

應該有人衰過董建華同陳茂波
唔好睇少呢兩個背後大發功
鄭耀棠 梁志祥 (鄉黑)

李慧瓊呀

未來頭號禽獸

蔣麗芸?

孝義

已寫入死亡筆記

陳庭威呀

東張西望嗰個呀

要50個位先夠數

李慧琼一定要上啦

邊小部分唔同意？

係肯定係人

叻哥 唯唯 嗰啲計唔計？

刻佢地個名係條香港恥辱柱度，我第一個課金

袁國強

頭七可以平排

20個位邊夠呀！！
起碼 50個啦
李慧琼、李家超、譚耀宗 ……

應該改做50人

董建華應該排第一
無佢無689

當年有為香港利益，係超級區議會選舉方案的文件上夾上辭職信比中央。

屈妓條臭閪都冇？

樓主應該整個百大封神榜

有邊個唔同意，定只係排位問題

假博士冇份?

鄧炳強一定5甲內

係咪無人記得佢2010份超錯？全世界失億？
無咁臭嘅屎都係屎嚟 仲有佢條𡃁林瑞麟

神？

邊止呢二十個

係排名不分先後,

全部都要付出代價

鄭耀棠呢？

葉國謙呀

袁國強呢？李國章呢？吳克儉呢？

將歷任咁多個CE，加佢哋所有內閣同行會放上個list度就ok，唔計陳方安生

同有歷屆立法會班保皇狗，自由黨班兩頭蛇考慮吓發免死金牌都得嘅

梁耀忠依個賤人呢？

無當佢地係香港人

袁國強、李國章、盧寵茂、李慧琼、梁耀忠

司徒華都冇

係咪清算list

李國章呢？

梁振英尋晚喺上環利寶閣食飯 仲要帶保鏢
佢都知自己亂講嘢處境好危險

排名順序唔認同

張曉明 王志民 曾樹和都冇

狗隻不在此列

敗家仔老懵董一定係第一，之後兩條仆街係佢捧出嚟

李慧琼子

冇司徒華呢個支共地下黨員，香港今日會搞成咁？負評我嘅人咩意思

游乃強、朱經緯、鄭柏林呢

豬隊友，留係度更有利
比個有能力又冇良心既上台仲大獲

周融呢！？

6,9,10 3大妖婦，食2家茶禮

施君龍

葉劉起碼頭3，03之後到而家仲未收皮

有冇劉馬車？

完全冇人提陳維安？

有聲

曾偉雄同鄧炳強絕對有上調空間

點少得 周融, 屈穎妍

連登仔：達哥

記者追問果穫先好笑，佢又企左出黎，記者又唔係問佢，係問佢腦細，佢又靜左唔答，唔幫手解圍，小小側視腦細完全係表達緊「屌你，快啲自己出番黎答番」

本身佢退休
點知要延期
成身屎

我估佢好後悔

譚慧豬冇可能五甲不入 行出黎連個樣都係趕客

屌，算，繼續負評，繼續畀人扭曲自己地方嘅歷史

鄭若驊 排咁後？！

4條柒雞

應該用國際法中戰爭罪行本定議這幫仆街的罪行。罪行分為A，B，C三級。請到維基百科了解詳情。

仲有劉垃圾桶

民主回歸中國
屌你老味

元秋呢

太廢，想做賤人都未輪到佢做

20太小要數2百個都得

A、B、C三類並不是根據嚴重性來分類。它們是根據在罪行發生時犯罪者的行為。

終於有巴打明

屌那星冇呢條仆街，香港使畀中國搞成咁？

成班負評我嘅人有冇認真理解過成件事？

咁快唔記得鄭柏林？

麥美娟

李慧琼換走陳健波啦，陳健波戇鳩仔一名，不值一提

吳秋北又係卒仔嚟，葉國謙鳩融屈妓是但一個頂上啦

hello

若果將呢20人公開行刑應該可以引曬班藍絲出嚟一鋪清袋

拎住外國護照的賣港賊

李國章? 馬時亨? 盧寵物?

耆齡王後繼有人

慘撚過八國聯軍

劉江華唔記得左架喇
BTW. 佢上次出黎個表現好好 (無講野=無講錯野)

屌你林鄭月娥點睇都係排第一啦

比加超呢？
李慧琼呢？

呢條仆街港英政府時期親英，講過話要英國政於監察中英聯合聲明，俾人揭發佢做交通咩嘢委員會主席有利益衝突之後就開始轉投中共，呢個政治投機分子，講利己主義佢都真係實行得好徹底

袁國強

條pk DQ議員,一地兩檢

政府*

單年計絕對同意
計97至19的話，就唔太同意啦，好多奶共賤種因為年代久遠而被人遺忘，包括我自己都記唔曬，但姑且都記得仲有坦克碌豬、67大紫荊章之類

想當年高登有每月之星,

唔知連登會唔會重拾這個傳統呢?

仲有死左既劉皇發

仲有陶輝e個外國勢力啊屌你老母

成LIST通緝

香港仆街太多list 廿個位好似唔夠

大把政治投機份子 但佢做得特別閪 三日唔埋就死出黎用佢把死人聲講埋啲仆街野 講到自己幾咁愛國真係作嘔 相由心生既最好例子

有排都未到佢

蠢啫

袁國強呢

講閪，佢係最閪嗰個，無之一

佢最閪嘅地方係港英政府時期佢同時係立法局、行政局、區議會、市政局議員，立場明顯係親英，一無得做嗰個乜鳩主席之後就親共，論投機，講仆街，一定超過葉劉

傀儡

屌

擺明係唔聽話比人搞啦

陶輝呢

名額有限。但相比鄧柄強，佢係小巫啫

個list太短，重作！

OOCL都賣埋嚟奶共

仲有一大班藍絲廢老

麻包袋

冇李家超

香港重光之後 呢20條友一定要曝屍十日

好嘈
聰聰有名無實 等走人
鄧匪炳強先係話事個位

冇垃圾桶劉江華

袁國強？
同張曉明計唔計？

梁山108個位都唔夠啦

袁國強 李國章

冇689係唔會有今日獨派

Ddddllm 陳同佳 陳同佳

暗殺名單

逐個清算

袁國強 李國章 馮驊

清算list

林鄭第一 唔該

屌你

馮驊

李慧琼
巴基斯坦博士

盧狗呢

全部認同。可唔可以加長小小個list。整個"與市民為敵的保皇狗"list, 煲大佢

有預感你呢個回覆會俾CCTVB cap圖拎嚟做新聞

點可能冇吳克儉份?

真！唔好睇佢戇撚鳩鳩咁
條仆街想將新疆個套帶黎香港

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

呢啲都唔係人，所以冇人仆街過佢地既人

姐姐竟然排咁低

董建華捧2件仆街出來，又推郁郊野公園同人工島

不如湊夠52個 幫你做啤牌

點可以冇李國章

少左誠哥？

鄭若驊排咁後 ?

民建聯呢？
周浩鼎
蔣麗芸
李慧琼

睇隔離個 哆仔post講 可愛即特別 特別即奇怪

呢個好易姐 成個保皇派黨員名單c&p 就得

仆街名人榜 最好好似紀念館咁播下呢班仆街既下場 一定仲好搵過戲院

屌你，講緊香港呀，唔係拔萃

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

好掛住黃仁龍

點解無李慧琼

譚詠麟同肥媽呢

有個華字都

鄭若驊RANKING唔只咁低, 代表法治但完全破壞法治既表表者

周浩鼎？

仆街邊止20個

葛珮帆

呢個list要一世共享大灣區榮耀

廿個位唔夠呀

佢要低調，因為佢係中共提款機，不斷批錢比親共組織。

張家灝
Cctvb記者

對比以上20個
性盧只係一隻毛仔

ann 姐呢？

冇劉皇發

李慧琼都無 ?

梁振英第一真係實至名歸

香港點止得廿個咁少

䴤海恩呢！！！

香港百人

整副啤牌出嚟都得

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

李國章都無

皇天擊殺

唔好漏左呢班扑街
DQ梁天琦 選舉主任何麗嫦
DQ朱凱迪 選舉主任袁嘉諾
DQ劉小麗 選舉主任郭偉勳
DQ周庭 選舉主任鄧如欣
DQ陳浩天 選舉主任羅應祺

係喎!!!!!!! 李角張條撚樣

至撚憎涼愛C 同 痰胃豬 兩條死老鉗婆

當年佢乜柒都無做，係佢個段時間無起過樓，佢咁都無份???
重要有咁多負評，成班人傻撚咗

支聯辦 葉虎 yip foo

張宇人都無

今時今日樓價咁高佢有份搞，重有國民教育佢任內已開始準備

做左壞事無人知就當佢係好人

咪係
負評個班唔該出嚟討論下，定你地乜柒都唔知所以先負評?

無盧狗聰？

鄭若雞有咩理由排咁後

法治係香港最後把關，佢依家所作所為不斷破壞梗，佢一定前五位

同意 覺得佢賣香港 依家要連登仔埋單

需然唔撚識佢地，應該加埋廢老歌手咩撚譚泳倫及仆街鐘鎮濤

肥媽呢

鄧柄強
林志偉

反對！咁撚愛國嘅李慧琼都冇份！

李西琼？